叫警察做曱甴啦，我地人多

講講下藍絲都會confuse

講到口臭
呢個係反人類罪行黎
我地冇必要跟隨

大大聲叫：曱甴 你地今晚又諗住濫捕呀？

如果叫警察做狗，老鼠etc 即係默認自己係曱甴
我地人多有話語

你覺得國際有冇因為呢樣野而反香港警察？
人地打去你死，仲諗呢d

樓豬引我地陷入反人類罪行？yes sir

學埋曬啲無腦嘅毅進仔先做嘅嘢 好咩

No sir

fuck you, sir

下，咁你叫警察做狗咪一樣
做曱甴一舉兩得

你叫佢地恐怖分子好過啦

樓豬弱智又回帶

咁要戒埋叫警犬?

喂 甴近平
甴近平
甴近平

就係你講到口臭全世界都冇乜反應

依家反擊做咩要畫條底線比自己

叫暴徒

咪就係
成班仲on居居俾人叫曱甴都默認，反抗啦

輿論呢家野需要發酵
你點知Gphone佢同人地議員講果陣冇講過呢個點
而且dehumanlization 呢樣野一早提過好多次
其影響我相信各位連登仔有目共睹
如果要繼續搶道德高地令全世界支持我地
就絕對唔可以做呢樣野

叫番佢烏蠅咪得囉

一早叫叫埋黑社會啦
佢地有冇反應?

咁你又叫警犬？
根本冇人會care
藍絲叫左咁耐曱甴，外國有冇人care?

冇呢條線我地就會同佢地一樣比世界捨棄

咪即係默認自己係曱甴
叫曱甴一舉兩得呀

我前日都開過POST
我提出既理據係借同一個做法令佢地自己避免返用呢個做法去令自己受傷
但好多人話咁樣係有問題唉
人地DEHUMANIZE我地係為左打我地
我地DEHUMANIZE係解決佢地既戰術 我唔明點解可以混為一談

咁又跟講object ?

你攬住你d道德標準入集中營啦
屌你老母

完全唔到位 佢地唔會嬲

叫 奴隸，狗奴才， 垃圾， 廢材，過街老鼠好d

你班連登仔接受到過街老鼠接受唔到曱甴到底係咩玩法

唔係激佢地
目的係要市民聽到四點鐘講暴徒，就聯想到警賊

反擊根本完全冇問題
我已經係極度政治潔癖個堆，

黑警叫左我地曱甴咁耐，你覺得外國有冇人知？
外國個個都係針對警暴
警察返工鬧人曱甴都冇事，市民鬧你真心覺得會有人care?

甴近平

平時叫開差佬做暴徒，啲friend一開頭唔get，講多兩句佢哋就明邊個先至係暴徒

即係默認自己係曱甴
叫曱甴最大目的係反擊，令人聽到曱甴兩隻字 只會諗起警察

正確

咁撚清高 道德撚？

做咩？

而家係反擊呀

即係如果猶太人敢叫返nazi做老鼠，你覺得外國人會話猶太人係dehumanizing然後唔同情佢地？

咪揀小學雞

咁樣我係唔會驚～sir

當權者叫先係反人類罪行
平民叫唔係
英國都叫警察做豬啦

正解

警甴

拉 藍絲講野

咩原來叫警察先生做狗又唔係反人類
左膠真好笑

警察叫市民做狗
市民叫警察做狗

兩者好撚大分別

大家成日話唔好呢樣唔好果樣，有冇唸過造成呢一切既係政府所包庇既黑警所開o果兩槍？

Posted By Yourself

將甴近平 推廣來用
佢班黑警就會收口

駁到未

Pull

我唔係咁睇 如果比班藍絲收聲
實際上係拯救緊比人當曱甴對付嘅人
仲有唔好指望世界一定有人拯救你
望吓新彊 望吓日日講曱甴嘅人

曱甴SIR

有套漫畫叫火星異種，入面啲曱甴係反派

雙重標準

咁點解狗做我地就要跟住做

即係仲有人當班走狗係人？

甴部平係好，
但要人一講起曱甴就諗起警察，就一家要不斷叫警察做曱甴

香港人最尊重警察，連狗 黑警都唔會叫 叫開阿sir madam架

其實"甲由"係象徵住"必須被殺死"嘅
所以上面啲人講嘅"object" "狗" "老鼠" "豬" 都唔係同樣level嘅野

一齊叫甴曱平

收皮啦你

咁請問講到口臭，國際有冇因為差佬叫人曱甴而要批評香港差佬，要制裁佢地?

最基本 唔好撚再”Sir”

佢地唔撚係我們的上賓

咁點解你叫狗？叫過街老鼠？
你平時叫開警察先生？

當權者有炮，佢去人化你，係合理化屠殺你
你無炮，你去人化佢，係諷刺
分撚到未

因為係一個好方法去對付曱甴呢個污名，
約佢轉移落返警察度

等藍絲無所適從

甴曱平

其實班速龍裝束真係好似曱甴
全黑蒙面又有甲殼

一直都係咁覺得

狗其實應該都係唔得 香港人粗俗嘅一直都叫開龜/狗
甲由就係特登叫

不了呀sir

唔只係諷刺，
叫曱甴可以將污名推返去警察度，令佢地無所適從

九巴小薯

黑警順口

定係你覺得話佢哋曱甴會扣血多啲？

i mean外人會點睇
btw agger 你

收啦呢個時候仲懶清高
我想嘔呀

差佬真係曱甴
冇講錯

點解甴近平條靚唔可以叫曱甴

一早叫開佢地曱甴

Push

我都覺得係時候要叫藍屍同警狗做曱甴

正解
老豆搵仔同理

語言傷害唔到班狗。
用非人化只會傷害我地形象。

講得好

支持

老豆搵仔永遠比我地行前一步

真係時候要叫藍屍同警狗做曱甴

點解要將自己同藍絲相提並論
唔好侮辱自己啦

我地係被迫害者

同意

形乜鬼象

甴的根源

甴近平的天際 是我的家園
漆黑的中國 是我的根源
領導 毛甴東 江甴文

係咪藍絲做，我地唔就做得？

有用既野，就要做

咁你又叫佢哋做狗?

秒左

叫警察做曱甴，只係陳述事實，何來傷害形象

你係咪連私了都唔贊成個d左膠黎

系，推

你覺唔覺你自相矛盾

打夠啦 停啦 唔好打啦

係，sor

推到2046

On9 話返佢地曱甴就冇底線

小碎步推我就突然唔想贊成了

左膠真係好噁心

叫「黑警死全家」又唔係反人類罪行嘅

咪咁on9啦冷氣軍師

推撚夠廢POST未,不推文啦

駁唔到

你應該去驗下腦

曱甴係用黎話 甴近平

Go play yourself sir

我都睇到有啲迷

一邊用狗一邊話人非人化

但國際仲未制裁黑警

平時都叫係佢地狗啦

不如咁講
怕傷害形象就做啲修補形象嘅事

班狗根本唔會介意

因為佢地自己知自己垃圾架啦

咪再設限

驗下你個閪腦啦

識玩

狗比人感覺冇強烈冒犯性 btw叫咩都冇用啦 佢地點會驚

叫開畜牲，既然對家都冇底線

我地嘅目的係令到佢地唔敢再叫曱甴，稱呼佢地做曱甴完全冇問題

直接叫佢地暴徒，曱甴

講撚左dehumanization幾個月啦 打撚到咩國際戰線未呀

藍曱甴
綠曱甴
畜甴

澳洲新英格蘭大學哲學教授 David Livingstone Smith 著有「非人（Less than human）」一書，他在書中指出，「非人化」在盧旺達大屠殺的角色無容置疑。國家的政治宣傳把圖西族說成是「曱甴」，屠殺圖西族人猶如殺死可惡的曱甴，令人民無所忌憚。其中一項針對圖西族的秘密軍事行動，代號便是「滅蟲行動」。

一些口號更將殺害婦女和小孩合理化，如「圖西族製造麻煩，必須根除它們的蟲卵」、「如你捉不到蝨子，便殺死它們的蟲卵」、「如你要殺死一隻老鼠，必須殺死懷孕的母鼠」。圖西族亦有被叫作老鼠、害蟲、蛇或雜草。同時，圖西族亦有對胡圖族「非人化」的稱呼，描述胡圖族為猴子、大猩猩、怪獸或鬣狗。

在種族滅絕前一個月，RTLM 對聽眾發出暗示：「在某日，當人們站起來，並且不想再要你們圖西人，當他們恨你作為人，並且是發自心底憎恨你時⋯⋯ 我好奇你將如何逃脫。」

Ndahiro 形容，政府的宣傳機器一絲不苟地完成了任務。4 週後，所有的惡魔都降落在盧旺達。1994 年 4 月初，時任總統 Juvenal Habyarimana 乘坐的飛機被擊落，成為點燃大屠殺的藥引，總統衛隊立即發起報復仇殺運動。

軍人和警察鼓勵普通人民參與屠殺。圖西人被無情地追殺，他們在學校、教堂、醫院甚至監獄中喪生。Ndahiro 說：「在盧旺達，我們的歷史表明，曱甴和蛇的言論可以導致甚麼後果。」

小學雞

後果就係我哋比人大屠殺
有得反擊點解唔做

想問死左一隻曱甴未

拉

未就係
就嚟輸都仲要講道德

咁黑警的確唔係人

我仲有啲良知
我真係叫唔出口
我亦唔會降低自己智商同佢地一般見識

其實鬧嚟有咩用
根本唔洗咁在意

阻膠等俾人屠殺啦

畜牲，再唔係野種、野仔、賤種

我起蘭桂坊執到張帖
我想幫佢搵番主人
希望唔會犯禁網法

鬧嚟有咩用

成班友吹埋啲乜嘢無底線
原來叫人曱甴就係抗爭

我覺得應該叫寄生蟲
日日出嚟滋擾市民
終於成日放屁
射催淚彈刺激我哋

今晚又無得屌老婆

屌你老母

冇錯，點解仲要做啲對方唔岩嘅野
咁同佢地一樣咁低層次有乜分別

所以要嗌，佢地唔撚係人黎

甴近平手下
簡稱驚甴

其實d曱甴濫暴都係私了既一種
點解我地d示威者咁低層次學人私了？

十一月開始 叫藍屍藍狗多一個稱呼

曱甴

係咪人哋點叫我哋，我哋就點叫返佢哋

善用起底功能

你而家好似啲左膠，唔好打~唔好打~
之後畜牲濫暴狂打示威者就唔見行出嚟

道德高地撚又進場

曱甴論係煽動仇恨
合理化所做嘅嘢

連我哋都走火入魔
仲有乜資格話人反人權

你咪起囉
我有咩問題啊
阿sir

入返曱甴屋啦黑曱！

冇人在意過呀

好學唔學學毅進仔

有咩必要姐
呢d 野真係嗌又唔會贏 唔嗌又唔會輸 但真係無乜必要

臭屁蟲

On 9
狗又唔叫得？
警犬呢？

樓主擺到明係阿Sir黎
係度煽動我地

半年都黎緊啦警犬犯左禁多國際人權法到依家想發酵發到幾時成日叫人鬧唔好還口話咩比外國睇到唔好睇笑撚死人咩

留意返 係保護自己 自衞還擊

唔順口喎

我覺得幾好

警員咪得囉，員佐級稱號

其實本身都叫佢地做狗
咁轉叫曱甴有咩唔同？

又無實際作用之餘
又要將自己level降到同佢地一樣 何必呢

我同屋企人屌popo嘅時候
Feel到自己隻狗有啲唔開心

曱甴係害蟲你見到佢會殺左佢，狗唔係
同埋過去有歷史係大屠殺其中一個起因係有人不停灌輸其他人係狗
你叫佢做狗都係過下口癮，冇必要瓜田李下落人囗實

曱甴近平 屌你老母
天滅中共

反乜Q人類
警犬有武裝去屠殺我地，叫我地甲由咪反人類囉
我地都無武裝，唔同可以屠殺班警犬？

我覺得最重要係佢哋真係寄生蟲
又唔識思考，我隻狗都識諗過先做啦

叫佢地做食屎狗

咁多嘢可以叫
好叫唔叫叫甲由做乜春

警察要你跪低搜身喎，你反而尊重佢？
醒未？

阻膠講得好 我宣佈每次見到警察要90度 以德報怨

狗你最多可以話
佢係低等動物

但曱甴係害蟲
人類自然要誅滅佢地

。

屠殺
有一隻曱甴死未

叫蛆蟲好過啦

有手足叫黑警做乜都唔會割
出到第五個月先稱呼佢地做曱甴已經好人道

笑撚死
做到既話贏左啦

警察就係警察
支那人就係支那人
點解要我地改口
而唔係效法日本咁
叫到個詞語做負面

有黑警就代表有白警
有警犬就代表警務人員
唯有叫佢地做警察
先可以代表無一個警察係無辜

呀sir收工啦喂

因為黑警行為的確似曱甴，用曱甴形容佢地，非常貼切

叫曱甴sir

清好波

因為藍絲叫曱甴 最終目標令佢哋唔敢叫
大家入黎好似唔睇內文淨睇標題
呢度唔係改花名大賽

一邊話樓豬係狗
一邊話係煽動屠殺
所以黑警樓豬煽動緊我地屠殺佢地

Btw sir你老母

香港人，反抗

反抗左未？ 叫個名都要綁住自己？

連叫班冚家鏟做曱甴都咁大包袱，點樣光復香港
黑警係曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴

佢地有甴大大 好襯

烏蠅係幫曱甴做野既飛行服務隊丫

曱甴咪曱甴，咁佢地係似

叫黑警做曱甴太唔人道喇

#正論
【點解要叫曱甴做曱甴】

1. 「非人化」下場殘酷，所以更要還擊
盧旺達嘅圖西族（Tutsi）、納粹德國嘅猶太人喺種族屠殺中遭「非人化（Dehumanization）」，被稱為豬、蛇、曱甴，佢哋嘅下場證明：「非人化」係好殘酷，足以滅絕一個民族，弱者唔自強就等待被殘殺。

我哋係示威，唔係示弱。用「對家稱呼我哋為曱甴」去做核彈攻擊當然冇問題，但如果抗爭停留喺示弱階段，咁我哋都變得被動——警察打示威者，我哋控訴；警察叫示威者做曱甴，我哋都只係控訴。

除咗控訴同埋承受污名，我哋都要識得還手。由黑警、Popo到狗，其實我哋一早都已經非人化緊警察，叫曱甴只係再進一步羞辱佢哋，以彼之道還彼之身。

2. 騎劫稱呼
對家「非人化」嘅最終目的，就係令到抗爭者同「曱甴」劃上等號。潛移默化下，當大眾一聽到「曱甴」就聯想到示威者，咁對家嘅醜化抹黑就真係成功，而對抗爭者施行不人道嘅暴力就變得理所當然。

所以就算撇甩唔到個標籤，都要透過騎劫令「曱甴」呢個標籤失效，中止大眾衍生「示威者＝曱甴＝害人害物」嘅印象。

3. 政權—人民關係並不對等，國際唔會因此背棄示威者
大家最大嘅疑慮係：示威者反稱對家為曱甴會影響國際戰線，但事實唔係咁樣。

政權同人民嘅權力關係並唔對等：當權者執法機關稱呼民眾為「曱甴」，係無恥、反人道，因為當權者擁有比人民更大而集中嘅權力，本就比人民更應遵守道德義務（Moral duty），而且喺武力、權力不對等嘅前提下，國際社會根本唔會因為一個對警察「非人化」嘅稱呼而背棄反抗者。

連政權自己都不顧國際輿論咁非人化我哋，都唔同你講咩形象、道德責任，我哋又何必拘泥於此？警暴場面喺國際間已有足夠coverage，國際戰線本來已有充分理據繼續打落去，毋須擔心因為一個稱呼就會斷送成果。

4. 主導輿論，而唔係俾輿論阻止做正確嘅事
最後，外媒嘅風向同報導，其實同我哋嘅文宣夠唔夠有關，正確做法就係喺國際間廣泛宣揚班警察嘅惡行，主導返個輿論。我哋之前都有講到：敵人嘅醜惡面就放大，而唔係只係掛住怪責手足。正如之前示威者以武制暴，民意撚就恐嚇我哋話「外媒會幫返政府轉頭」，但事實上示威者所謂「失德」，相對外媒關心極權嘅惡行，根本就係微不足道。

即使我哋稱呼曱甴為曱甴，大家仍然可以叫黑警、狗，我哋亦都會繼續用唔同稱呼叫班畜生，希望藉此機會釋除各位疑慮。
===========
請follow《香港革命指南》
@hkmanual

一向都叫警甴

恐怖分子算啦

獅鳥都係跟暗角曱甴學，完

臭蟲

例句：「班臭蟲又放屁」

一早講話要

叫老鼠貼切d

不嬲都咁覺得

我覺得反翻轉頭，無問題

Let’s dehumanise the fucking popo

起底發現左膠一個

大家都係曱甴，不用分那麼細。

老豆搵仔都咁講左好耐
但係永遠有班道德撚講你咁同佢地有咩分別呀
你班道德傻閪繼續企係道德高地之上比人罰脆啦

默認
唔覺得有傷害
自己又唔係 咪由佢講
但話佢地係狗 佢地好撚大反應

push 一齊睇吓

係
繼續企道德高地
繼續跪

叫曱甴幾好呀，打不死，殺一件彈十件出黎

人地一講曱甴 我地就快手講近平

我自己有做文宣
接觸好多大媽阿叔
佢地好大部好唔中意藍C甲甴好反感
佢地絕大部分都因為何君堯太爛口所以好憎佢地
國外可能唔會有人care
但係係本地好多阿叔大媽因為我地口德好而支持我地
如果我地失去左道德既最後底線
當我地幫垃圾黑警藍C一樣既爛口既時候
其他人要點支持我地?

叫對家做曱甴，打落都爽手啲

呢個已經俾對面完全證明哂

你估班大媽阿叔真係咁高道德咩，而家講緊生死存亡佢仲care道德就等死啦你叫得夠響班大媽打得仲狼過你啊

死左膠 你快撚d死

agreeeee

左膠死全家

我唔明邊度左膠
打人果陣我會大大力打多幾下架

理性討論下姐
同埋我唔明我邊度左膠

坦白說之前都唔想咁鬥咀
但你愈見呢班人已經入晒腦，打曱甴為樂，再俾佢地咁癲法就係每一次打完頭破血流，我地只係識唱死黑警。我認同你，任何方法都要試，但一定要諗多d好似甴近平呢類易記說話，要惡過佢地

香港警甴

"我哋屌過對家乜乜乜
所以唔可以做返相同嘅嘢"

呢個講法我唔贊同
我哋屌過啲曱甴暗角打人
係咪代表我哋唔可以再執行獅鳥呢?

如果對抗爭有效就可用
否則你情願站在道德高地咁睇住香港女仔被姦男仔被殺
定想有一線生機

慳啲啦
剩係對黑警，好具針對性喎
強姦殺人闖民居做齊曬
仲要對班皇軍留尊重，留人性，on9乎？

道德最後底線，係講緊你唔會commit 對等既戰爭罪行啊

咪玩啦，一句講曬，殺曱甴你割唔割？
唔割既你仲介意佢地個名？

仲想縱容到班曱甴幾時，等佢地繼續掃曬十八區？

佢地一早係狗，黑社會，恐怖份子。多一個都唔緊要

黑警藍C講曱甴唔係因為爛口
佢地真係俾自己理由用刀用棍殺人
你同大媽阿叔講返，點解我地要用
道德個底線究竟點度
當鶳出現時，我地仲係守住保護自己為原則

嘴炮救香港，笑死大叔咩

good idea

連登仔叫曱甴做狗咪一樣反人類

因住俾人話你反人類呀

叫佢哋共產黨走狗就夠

佢哋係真殺人犯同強姦犯
無需要啲動物幫佢哋替罪

p.s.狗狗好得意唔好侮辱咗啲狗

推

你叫警察做狗就唔係反人類？

而家係因為俾人叫曱甴，先更加要叫返佢係曱甴，去混淆佢地既思路。

死曱甴

乜你覺得我地屌狗果時好文雅?

甲甴屎

我地人多，文宣係優勢
講講下變左佢地先係曱甴，藍絲文宣會瓦解

你叫黑警做狗 叫警嫂做水炮車唔通唔爛口

支持 推

休班曱甴

不嬲佢地先係曱甴啦 成班有裝備嘅尻曱甴 屌你老母

同意
照跟對家同藍蛆無異
我寧願大家叫「你老婆/ 條女俾白衫排隊屌到好high 呀」